大家唔好再講咩前線差佬慘幾慘喇屌你老母

上星期油塘打人非禮人屌人果啲係乞撚野人？係休班警聯合退休警呀，咁無上層壓力叫佢地去喇掛？成班爛仔根本覺得打人係啱，唔覺有問題，三萬幾個差佬連埋家屬自我感覺良好，錯不在我，錯的是世界究極進化版，所以大家咪撚傻啦

黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動